信報專欄：若事態緊急，甚至可移師至灣仔會議展覽中心開會

近排灣仔有玩具展
未必肯用
但係請大家留意

到時泛民會通知

呢個啱
但係巴打絲打都要提高警覺

會展

你夠腳嘅話 邊到開都一樣

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

香港咁細, 邊度開都一樣, 夠膽入軍營開囉

去高鐵站開

係深圳開囉dllm，又唔係未試過

點解唔用 視像會議

行過去會展好遠咩，多謝消息

whatsapp投票啦

會展比政總更易攻入

入沙頭角開吖

龍和道話咁快行到

好呀，咁果件爛銅爛鐵應該會完成歷史任務

CEC咁多個hall
再唔係AWE

立法會咁易守難攻唔用去會展
真係想學烏克蘭比人掟落垃圾桶

移師有乜野閪用?
最尾1秒先通知泛民?
諗個個係咪戇鳩架?

不如係林奠屋企開啦
我睇你依個時勢咁樣玩法公眾有咩反應

你就算移到沙頭角，一吹雞兩個鐘都齊人啦